[蘋果dog] 其實一個手機OS係咪應該寫好左先推出黎呢？

上次開post竟然全部負評

抵你班用家比人話係idog

咪寫好左囉

邊有問題???

全部用家問題ONLY

apple邊會有問題 根本係d用家唔識用iphone

所以Android應該2012先推出

50步笑百步

100步笑5步

無一個 OS 係唔洗 Patch

Ios11又食電又侄機 iphone7都侄 真係on9
mac os fusion drive 安裝死機就唔洗講啦

係

iOS係史上最撚垃圾既os 7plus升上黎慘過食屎 8plus行ios11都冇舊年7plus行ios10咁順 但明明8plus粒u係macbook pro級數

相反對家android愈寫愈好 pixel上左oreo直頭順到識飛

Tim Cook我屌你老母！！！